大年初一，謹祝各黑警，死全家！

恭喜！恭喜！

拉

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

黑警。死全家！

警嫂。落地獄！

年，又過年。

你聽鑼鼓響一遍

TG送舊年。

黑警新年快落地獄

拖埋五毛樓主一齊死全家就最好

係都係飯民打手、賣港民主黨落地獄先

黑警死全家

VIUTV而家播「樹大招風」。應節！

歡樂年年

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

歡呼聲，祝賀聲！

黑警死全家！

加碼
建制派冚家剷
特首三司局長死無全屍